墮電騙 21歲女侍應失20萬

【本報訊】「電騙黨」轉攻年輕人，妙齡女侍應痛失約廿萬元。近期電話騙案受害人有年輕化趨勢，甚至有大學生受騙，懷疑騙徒轉向他們為目標，前日又有一名廿一歲女侍應報稱被騙，遭假扮公安的騙徒指她涉及刑案件，並索取調查保證金，她分七次將巨款匯到內地銀行戶口後，因神情異常，由胞姊揭發報警。

受騙少女姓盧，在餐廳任職侍應，與家人居於葵涌石籬邨一單位。盧女報稱於三月二十六日接獲自稱速遞公司職員來電，指她的一個郵包涉及刑事案件，將電話轉駁至一名自稱是公安的男子，對方向她列出所涉及的案件，同時要求她將一筆調查保證金存入內地銀行戶口。

姊查問始揭發受騙

盧女在威逼利誘下，按指示到找換店匯人民幣，疑騙徒見她中計，不斷「加碼」索取保證金，故先後七次將總值十九萬六千一百港元人民幣匯到兩個內地銀行戶口，至近日其姊發現她張羅金錢，神情有異，向她查問後，懷疑她遇上電騙黨，前晚八時許在家中報警，警方列為以欺騙手段取得財產案，正展開深入調查。

21歲侍應，20萬

其實啲人係咪身有屎先咁撚驚

我係騙徒嘅話睇到呢啲新聞真係好鼓舞

又話D女唔儲錢 21歲做WAITRESS都儲到廿萬

後生女，好人好者點解會覺得自己有犯大陸嘅法律？

其實我覺得呢d騙案愈多愈好 反正畀人呃都係身有屎

21有20萬 唔簡單
點得番來

咪當買教訓
應該好易揾番

屌究竟點樣搵到呢d人又on9又有錢

點解會咁on9

當你13k個月
做2年野
唔大洗
儲廿萬左右好難咩

屌 正常人一年利是錢都有兩萬啦

我同上次打嚟條友講：錢我大把，我俾地址你翠屏邨翠榕樓1712，你過嚟攞啦 .......

我都未講完就cut線，冇撚用

我得5萬，係咪好唔正常

兩萬？

當佢做幾年嘢, 自己唔大使又唔使畀太多家用, 儲到廿萬都唔奇

通常都係大陸有壇野搞到身有屎, 然後大陸有人知, 就呃佢
一個人本身做得衰野就成日驚俾人發現
人地只要裡應外合知道細節
好易拋窒佢唧

都要廿年 其實唔難
香港父母大多數失敗 因為好多細路收唔到兩萬 皆因父母識唔到畀利是既人

兩萬基本啦

究竟點撚樣呃架
21歲女侍應
多數都係腥港人先咁撚on9

垃圾抵死啦屌

d人真係唔睇新聞？就算冇睇，上下fb應該都會知啦

點大陸新移民點會覺得自己祖國會有咁多人呃人

你地唔撚係啊 無十萬都咪撚拎出黎講啦

做保安過年係好好搵

我利是錢未試過多過2000

做保安既一日都兩萬啦= =

個女侍應應該做埋pt 有20萬有幾奇？

一日百幾蚊 一個月都3萬啦==

要俾家用就好難

住你樓下

其實依d騙案好值得支持，幫個社會教育下班無腦支那賤畜

20M當買個教訓囉。

18-21咁後生唔大洗都好難

你好，這裡是入境事務處，你有一封重要通知書，尚未領取

呃極都仲有人中

一個月儲成8300
係咪我認真左 唔係唔得 咁後生都有咁上下難度

成日都有打黎
仲要係電話錄音

利是錢喎
唔係人工
做酒樓定保安
正常就算幾多親朋戚有都好
都唔會個個都咁豪
500$ 1000$利是

收開500m

仆行我得一千

ptgf

20萬

屌21歲做waitress都有20萬，我就差政府20萬

雞係蠢架啦

我覺得係d人身有屎先會中伏
我聽到呢d電話只會覺得我行得正企得正入境處搵我做乜撚野屌你老母

成班傻鳩唔撚識1M係指1 million
返鄉下耕田啦

二千萬先買到個教訓

做乜侍應做到有20萬？

Ptgf

個個講到20萬好多
仲要已經21歲

９估：Ptgf，驚被大陸佬篤破，身有屎，咁先被騙。

如果16歲開始出黎打工
屋企住又唔使比家用
每月儲4000, 咁都有20萬既

你無屎基本唔撚驚

啲小學雞講到21歲有20萬好出奇咁
做得待應嘅學歷都唔會好高，當佢19歲出黎做野，都做左兩年啦
到加上飲食業啲更表咁閪，搵埋啲錢都洗唔到咪儲晒係到

我發覺中招既都係識講普通話既
我次次用廣東話講兩句就收左線。

20M就呱呱嘈，我俾人呃咗1000M呀!

我覺得係D人虛報比人呃而去掩飾D錢去左邊

支票 / chats

究竟係港元定人民幣

根本就係大陸呃大陸西，我試過一日收三次普通話入境處電話，我想搵一次玩耐D一禁個0製，第一句聽你用廣東話秒cut

廣東話嘅根本無機會畀佢呃
係啲支那屄先會畀人呃

吹水大會，都唔知佢有無咁多錢
都係唔好跟車太貼

好似業績公布

真係心郁郁想呃鳩人

why can't not both

石籬街坊表示抵撚死呀

點解有咁多錢

21歲20萬唔奇
但咁蠢就真係奇

真係好岀奇， 不過以連登仔標準都算少